{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 송이네펜션"
    },
    "text": "第12師団の新兵訓練所から徒歩2分の距離に位置する軍人面会優待ペンションだ。 全客室は2名基準で運営され、3名以上で予約する場合、1名当たり15,000ウォンの追加料金が発生し、現場で決済しなければならない。 入室は15:00から可能で、退室は11:00まで可能である。 バーベキューの利用を希望する場合、4人基準で2万ウォンの料金が賦課され、炭を追加で利用しようとする場合は1万ウォンの料金が追加される。 バーベキューは屋外バーベキュー場で行われ、現場で決済が行われる。 幼児の場合、基準乳幼児に該当し、最大人数を超えて宿泊することはできない。 無料Wi-Fiが提供され、愛犬と一緒に宿泊することは不可能だ。 宿泊の場合、入室は15:00から可能で、退室は11:00まで可能である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは第12師団の新兵訓練所から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "このペンションの全客室は2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "3名以上で予約する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、3名以上で予約する場合は1名当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用を希望する場合、4人基準で2万ウォンの料金が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時に炭を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用時に炭を追加する場合は1万ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行われますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外バーベキュー場で行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊できますか？",
            "answer": "幼児の場合、基準乳幼児に該当し、最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬と一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊の場合、入室は15:00から可能で、退室は11:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 415
    }
}